\documentclass[fontsize=10pt]{tccv}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\part{Oskar Ingemarsson}

\personal
    {Dreimühlenstra{\ss}e, 21 Rückgebäude\newline 80469 -- München}
    {+49 1609 3886513}
    {oskar.ingemarsson@gmail.com}

\section{Kommunikationsfähigkeiten}

\begin{factlist}
\item{Swedish}{Muttersprache}
\item{Deutsch}{fließend}
\item{English}{fließend}

\end{factlist}

\section{Ausbildung}

\begin{yearlist}
\item{2008 -- 2014}
     {Computer science (Master in Algorithms Logic and Languages)}
     {Chalmers University of Technology}
\item{2007 -- 2008}
    {Deutsch}
    {University of Gothenburg}
\end{yearlist}

\section{Allgemeine Beschreibung}

Oskar Ingemarsson ist eine Person mit großer Kompetenz, denn Ingemarsson hat in
verschiedenen Branchen gearbeitet. Er verfügt über große Fähigkeiten zur
Problemlösung, da er über eine große Fähigkeit zur Modellierung von Systemen
verfügt. Das macht seine Lösungen, auch für komplexe Probleme, elegant und
leicht verständlich. Ingemarsson hat auch gute soziale
Fähigkeiten und es ist folglich einfach mit ihm zu arbeiten.

\section{Generelle Fähigkeiten}

\subsection{Generelle Kompetenz}
Software Entwicklung,
Web Entwicklung,
Distributed Systems,
Test Automation,
DevOps

\subsection{Branchenerfahrung}
IT-Beratung,
Gesundheitswesen,
Banking,
Automotive,
Produktentwicklung

\subsection{Programmiersprachen \& Frameworks}
Java, Spring, Java EE, Hibernate, Python, Javascript, Angular, C, C++, Visual C++,
Mockito, Bash-Script, Erlang, GnuMake, Ruby, Perl, Jasmin,
Assembler, VHDL, PHP, Javascript, HTML, Swing, LLVM

\subsection{WEB – Entwicklung}
Javascript, Angular, jQuery, CSS


\subsection{Datenbanken}
Oracle, PostGreSQL, Elasticsearch, MySQL

\subsection{Betriebssystem}
Windows, Linux, BSD

\subsection{Entwicklungsumgebungen \& Produkte}
Intellij, Eclipse, NetBeans, Visual Studio, Openshift/Docker, Emacs, Vim, GnuMake,
Jenkins, Apache, Git, Mercury, sed, awk

\section{Arbeitserfahrung}

\begin{eventlist}

\item{February 2015 -- }
     {IT-Consultant}
     {EXO-IT Solution}
\\
EXO ist ein agiles Softwarehaus aus München. JAVA, SCRUM, lokale und nearshore Informatiker, neue Architekturen, Digitalisierung, Industrie 4.0 und mehr.

\item{Dezember 2019 -- }
     {Partner und Software-Entwickler}
     {Die Kassenärztliche Vereinigung Bayerns}
\\
Die KVB organisiert die ambulante Versorgung und sorgt dafür, dass 24 Stunden
am Tag, an sieben Tagen die Woche, überall in Bayern medizinische Hilfe
verfügbar ist.

\item{September 2018 -- November 2019}
     {Partner und IT-Consutant}
     {Itestra}
\\
Itestra ist ein innovativer, unabhängiger und international tätiger
Software-Dienstleister für unternehmenskritische Prozesse, Systeme und
Anwendungen.

\item{September 2018 -- November 2019}
     {Partner und Software-Entwickler}
     {ebase}
\\
Die European Bank for Financial Services GmbH (ebase®), ein Unternehmen der FNZ
Group, bietet als Vollbank neben umfassenden Dienstleistungen im
Depotgeschäft u.a. auch die Finanzportfolioverwaltung sowie das
Einlagengeschäft an. ebase ist ein Full-Service Partner für
Finanzvertriebe, Versicherungen, Banken, Vermögensverwalter,
Kapitalverwaltungsgesellschaften und FinTechs.

\item{September 2017 -- Septemeber 2018}
     {Partner and Devoloper}
     {NTT-Data}
\\
NTT DATA ist ein führender Anbieter von Business- und IT-Lösungen mit über
123.000 Mitarbeitern in über 50 Ländern und einem Umsatz von über 19,5
Milliarden US Dollar.

\item{September 2014 -- February 2015}
     {IT-Consultant}
     {Netlight Consulting}
\\
Netlight ist ein unabhängiges, wertorientiertes Beratungsunternehmen im Bereich
Management und IT. Netlight ist in ganz Europa mit Büros in Stockholm,
Oslo, London, München, Helsinki, Berlin und Hamburg tätig. Netlight ist
ein zuverlässiger Lieferant von qualifizierte Beratungsleistungen seit
1999 und beschäftigt heute mehr als 500 Berater.

\item{September 2014 -- February 2015}
      {Partner and Quality Engineer}
      {Wirecard}
\\
Wirecard ist eine der weltweit am schnellsten wachsenden digitalen Plattformen
im Bereich Financial Commerce. Die bieten sowohl Geschäftskunden als
auch Verbrauchern ein ständig wachsendes Ökosystem an Mehrwertdiensten
rund um den innovativen digitalen Zahlungsverkehr: online, mobil und am
Point of Sale.

\newpage

\item{Juni 2013 -- Juni 2014}
     {Entwickler/Tester}
     {Mecel AB}
\\
Mecel war ein Software- und Systemberatungsunternehmen, das sich auf die
Automobilindustrie spezialisiert hatte. Das Unternehmen hatte Büros in
Göteborg mit etwa 120 Mitarbeitern.

\item{Ferienarbeit, 2010 -- 2012}
     {DEVELOPER/USER INTERFACE DESIGNER}
     {BLUEWAVE microsystems AB}
\\
BLUEWAVE ist ein führendes Elektronik-Designhaus, das sich auf HF-Design,
Embedded Design und Softwareentwicklung spezialisiert hat. BLUEWAVE steht an
der Spitze der neuesten Technologien wie Bluetooth, ZigBee, Wifi, eingebettete
Signalverarbeitung und Präzisionsmessinstrumente.

\end{eventlist}


\end{document}
